今年邊套日劇最好睇

2018年就快完，係時候總結下今年邊套日劇最好睇

每人只可揀1套

我揀
致命之吻

good doctor

大戀愛

Unnatural
信用欺詐師

繼母

黑色醜聞 好似討論度好低

一半藍色

傳奇王子PRINCE OF LEGEND

無法成為野獸的我們

基督山伯爵華麗的復仇

唔記得全名
石原里美個套唔知乜鳩野死亡研究所

信用欺詐師係意外地好睇

我們都是奇蹟產生的

隣の家族は青く見える

dele...

樓主識貨
致命之吻

Unnatural冇得輸
加埋大哥大

仲差大結局未睇

以前fuji套fragile都好睇
講病理醫

Confidence Man
我係大哥大

凖備睇繼母同大戀愛！

高校啦啦隊

好睇
老母段故事好感動
睇到喊

睇到小池出現
後面有d唔敢睇
前面愈快樂，後面愈傷心

支持一生

真心好睇
但上季走左去追延禧
停哂d劇仲未睇返

太鳳

中學聖日記

年頭已經認定左呢套係no.1
果時做完即刻再翻睇左

我們由奇蹟構成

冇人講隱匿於冬？anone?

女主角個樣唔差不過冇乜人識.....(交響情人夢，女囚7人)

套劇復仇得唔夠徹底再加對前度念念不忘就最難頂

要等3月劇場版出碟，起碼下年暑假先有

我都係wor 我睇完幾日後再睇多次

匿藏於冬睇到一半頂唔順無再追

你啱，後面條感情線搞到無一開頭咁引人入性

勝*

長澤好有喜劇天份

我覺得去到7, 8集已經開始爛爛地,
已經無咩心機追落去

啱啱睇完結局，我屌！！！做乜鳩呀

大叔的愛

竟然無人講99.9

大哥大 100%

Unnatural
アンナチュラル

根本大團圓結局

《一半，藍色》未睇
所以暫時係呢套

木村文乃

死亡的前奏

下町火箭

唔係有結衣有鳩人睇

玩壞咗

集集都睇得好開心

石原bb

感覺上一季好睇啲，今年回咗塘

繼母個套

繼母（第一部），竹野內豐同小美雪

大哥大真心正

基度山恩仇記 繼母 999
3套都夠

竟然冇人講黑色止血鉗

lm追日劇

呢套唔係睇nino一早棄

陸王

民王

陸王已經係舊年

今年最佳喜劇但臨尾殺出一套我是大哥大

Unnatural

見到劇照又自動起音樂

lm

Unnatural, dele, 隣家月亮比較圓
咁又一年

x2
搞笑又有熱血又有

呢幕真係好淒美
最估唔到日劇會有公報私仇嘅橋段

道草

已經1年前

3年前喇喎

間醫院不如執柒左佢啦

最近熱選大哥大

最近睇洗屋都唔差，但呢d 應該深夜劇無人會睇

完全冇人提過花晴

入黎就係想放低呢票

想問下大家用ios既用咩apps睇日劇

支持 第一部
再加confidence man

人人

大叔的愛 幾好笑

原來咁L多套

講漏咗基度山

tell me why why why

高質劇 山田菅田演技好 故事推進快冇乜廢話 鏡頭同soundtrack都好屈

Dele 正呀

睇收視最實際

首lemon真係加唔少分

好耐冇睇日劇 見到你們講起我係大哥大 同好耐以前一套漫畫我是大哥大個名咁似 原來真係改編日劇 可以睇下

UNNATURAL
繼母

僕キセ 今晚結局

UNNATURAL好睇到癲，感動之餘又唔似平時啲日劇咁說教feel
今日我至叻膠到好好笑
繼母開頭幾好，但個女大左之後有啲爛尾
小品作有dele,集集都唔同風格

大叔的愛!!

講左四版先有人講
證明觀眾眼睛係雪亮

仲有999第二季
又係推薦你地睇
冇睇第一季都冇所謂
大巴大巴車落日本司法

Unnatural 真係冇得輸

好耐冇睇, 等緊spec

我即刻諗到致命之吻

黃昏流星群

呢套只係為左睇涼太

原來大叔的愛係今年，咁一定係佢

孤獨的美食家

lemon

大叔的愛都好正

係劇情真係正定係因為石原
利申：未睇

人冇人覺得套人狼日劇垃圾到癲
得佢一套出電影前出劇
理應對角色好有愛着感
但原來套日劇好咁多集都係多舊魚
完全冇作用，只係拖長左黎講

反而其他電影版個半鐘仲緊湊刺激，
更加替女主擔心

主題曲再加分

平井堅正到

.中學性日記

劇情
全部角色都carry到
唔好淨係留意石原啦

我們由奇蹟構成 真係好好睇
我最大 超好笑
今季日劇 好好

雖然收視差
但係係一套好劇
staff都好用心
呢集個片尾所有同9有關既字都變左色

係所有同數字有關既字先o岩

劇情

sick 開始睇唔明想點

黃昏

個故寫到咁真係人生

神劇

unnatural
大叔的愛
大哥大